[緊急]今天天氣預測

首先同大家分析一下風向
而家香港打緊東南風
簡單一啲講即係所有野都會飛曬去西北方向

另外 雨雲亦不斷形成
相信今日大部份時間都會落雨
大幅降低空氣污染同異味
能見度都會降低 請各位做好防雨操施

綜合以上，假如市民呼吸道有問題，面向西北方向移動嘅話
空氣污染好有可能唔會對您做成任何影響

最後都提醒一下大家小心地滑，注意安全
多謝大家

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

堅忍自推

幫推

pish

push

fish

Push

巴打專業過天文台

推！

ppish

好撚勁10連

落落下雨又唔落